有無人用緊Jabra Elite Sport？

我用左一年次次講電話同whatsapp錄音人地都聽唔到我講野淨係聽到周圍啲聲係唔係有咩要setting

你On9
不過whatsapp recording 收得唔好係事實

咁對方真係話好細聲嘛

WhatsApp 個錄音應該係唔支援藍牙或有線耳機個咪，要對住個手機個咪黎錄音。

但打電話用呢舊野呢？

我以為係我唔音整